[Nespresso] 你哋鍾意邊隻capsule ?

chiaro同ciocattino

Indriya

自己揀豆來沖 d capsule 好重味精 味道極怪

會唔會好酸？
好怕好似arpeggio咁酸

入落個舊capsule到？
但係個蓋可以搵咩代替？

某寶或者ebay 有d 不銹鋼capsule
或者可以自行包裝既capsule 殼賣

學到嘢了

酸你妹咩
Vol rosa 個d 先叫酸囉好無

呢2隻都無飲過

Btw,有無試過envivo ？評價如何？

睇你鐘唔鐘意個回甘囉
Robusta 較多 入口苦d 同帶d woody

咪撚飲朱古力啦
香味咖啡一係女人飲 一係狗都唔飲
你飲都算啦 係都飲caramel
隻朱古力同vanilla 真係唔係大眾接受到

嘗試緊轉口味

Lm學野